林鄭月娥 Carrie Lam 面書專頁好似成個月都冇update到

林鄭月娥 Carrie Lam 面書專頁好似成個月都冇update到，負責專頁的同事係米應該要炒魷?